{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024017",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2398615",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "우먼즈 오버 숄더 오버사이즈 블레이저 [블랙] WOMENS OVER SHOULDER OVERSIZE BLAZER [BLAKC]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのスーツ/ブレザージャケットはベーシックなデザインのオーバーショルダーオーバーサイズブレザーです。 この製品は広い肩幅を強調したデザインでレトロムードのトレンディなオーバーサイズシルエットを演出できます。 双方向ストレッチT/R生地を使用し、伸縮性に優れ、自由な活動性を保障します。 適度な厚みと重量で真夏を除く四季を通じて活用できます。 また、この製品は2ボタンの仕上げにノッチトラッペルやフラップポケットなどテーラードジャケットの基本仕様となっています。 肩には2mmパッドとスリーブヘッドが使用され、立体的な形が自然で安定的に保たれます。 この製品は天然牛の角ボタンを副資材として使用し、高級感をプラスします。 テーラードジャケットを専門に生産する工場で几帳面な縫製と厳格な検品過程を経て高い完成度で製作されました。 同じ生地で製作したスラックスと一緒にカジュアルスーツでセットアップ着用が可能で、ジャケット単独でも活用度の高いアイテムです。 この製品はウーマンズヒドゥンバンディングスラックス、ウーマンズリアルワイドベルテッドスラックスのような生地を使用してセットアップスーツとして活用でき、男性用ブレザーと同じ生地を使用しています。 このスーツ/ブレザージャケットは19~28歳の女性に人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスーツ/ブレザージャケットはどんなデザインですか？",
            "answer": "ベーシックなデザインのオーバーショルダーオーバーサイズブレザーです。"
        },
        {
            "question": "どんなシルエットを演出できますか？",
            "answer": "レトロムードのトレンディなオーバーサイズシルエットを演出できます。"
        },
        {
            "question": "どんな生地を使用していますか？",
            "answer": "双方向ストレッチT/R生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "どんなシーズンに着用できますか？",
            "answer": "真夏を除く四季を通じて活用できます。"
        },
        {
            "question": "どんなディテールがありますか？",
            "answer": "2ボタンの仕上げにノッチトラッペルやフラップポケットなどのディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "肩はどのような仕様ですか？",
            "answer": "2mmパッドとスリーブヘッドが使用されており、立体的な形が自然で安定的に保たれます。"
        },
        {
            "question": "副資材として何を使用していますか？",
            "answer": "天然牛の角ボタンを副資材として使用しています。"
        },
        {
            "question": "どのような生産工程を経て製作されましたか？",
            "answer": "テーラードジャケットを専門に生産する工場で几帳面な縫製と厳格な検品過程を経て製作されました。"
        },
        {
            "question": "スラックスと一緒にセットアップ着用できますか？",
            "answer": "はい、同じ生地で製作したスラックスと一緒にカジュアルスーツでセットアップ着用が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような年齢層の女性に人気ですか？",
            "answer": "19~28歳の女性に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 368
    }
}